{
  "games": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Trong 1 năm, tháng thì có ngày 31, tháng thì có ngày 30, vậy có bao nhiêu tháng có ngày 28?",
      "A": "1",
      "B": "2",
      "C": "7",
      "D": "12",
      "answer": "D",
      "answerText": "12",
      "explain": "Trong 12 tháng, tháng nào cũng có ngày 28."
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Trung bình 1 người có ít nhất bao nhiêu ngày sinh nhật?",
      "A": "1",
      "B": "Ít nhất 1",
      "C": "2",
      "D": "Nhiều hơn 2",
      "answer": "A",
      "answerText": "1",
      "explain": "Mỗi người chỉ có duy nhất 1 ngày sinh nhật thôi."
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Điền vào chỗ trống : 1, 2, 3, 5, 8, (…)",
      "A": "11",
      "B": "13",
      "C": "6",
      "D": "15",
      "answer": "B",
      "answerText": "13",
      "explain": "Số tiếp theo bằng hai số đi trước công lại: 5+8=13."
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Có tất cả 4 trái xoài trên bàn, bạn lấy đi 3, hiện giờ bạn có bao nhiêu quả xoài?",
      "A": "1",
      "B": "2",
      "C": "3",
      "D": "4",
      "answer": "C",
      "answerText": "3",
      "explain": "Bạn lấy đi 3, tức là bạn chỉ có 3 quả thôi, quả kia vẫn còn nằm trên bàn."
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Bạn tham dự vào 1 cuộc chạy thi, bạn vượt người thứ 2, vậy vị trí của bạn là thứ mấy?",
      "A": "1",
      "B": "2",
      "C": "3",
      "D": "4",
      "answer": "B",
      "answerText": "2",
      "explain": "Đứng thứ 2, nếu bạn vượt người thứ 2 thì bạn vẫn đứng thứ 2 thôi."
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Anh trai của cháu gái gọi bạn bằng cô là gì của bạn?",
      "A": "Anh",
      "B": "Em",
      "C": "Cháu",
      "D": "Cô",
      "answer": "C",
      "answerText": "Cháu",
      "explain": "Cháu gái gọi bằng cô thì cháu trai cũng gọi bằng cô => Cháu"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Làm thế nào để qua được câu này?",
      "A": "Bỏ cuộc",
      "B": "Cho tôi qua đi mà",
      "C": "Không thể qua",
      "D": "Câu này khó quá",
      "answer": "A",
      "answerText": "Bỏ cuộc",
      "explain": "Cách duy nhất là bỏ cuộc."
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Con Hổ bị xích vào gốc cây, sợi xích dài 30m. Có 1 bụi cỏ cách đấy 31m, làm sao con Hổ ăn được bụi cỏ?",
      "A": "Cắn đứt xích",
      "B": "Húc đổ cây",
      "C": "Gọi đồng bọn đến",
      "D": "Không khả thi",
      "answer": "D",
      "answerText": "Không khả thi",
      "explain": "Vì hổ có ăn cỏ đâu."
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Có 1 đàn chim đậu trên cành, người thợ săn bắn cái rằm. Hỏi chết mấy con?",
      "A": "1",
      "B": "2",
      "C": "14",
      "D": "15",
      "answer": "D",
      "answerText": "15",
      "explain": "Vì rằm là 15."
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "8 chia 4 = ?",
      "A": "1/4",
      "B": "1/2",
      "C": "3/4",
      "D": "4/3",
      "answer": "D",
      "answerText": "4/3",
      "explain": "8:4 = Tám : Tư = Tứ : Tam = 4/3 = 1,333333."
    }
  ]
}
